(🔝認真) 分享處理冷氣機滴水

唔係問大家點投訴樓上滴q你

而係如果輪到你屋企有冷氣機滴水既問題

你會點解決？
我呢就咁既

分3個情況
1.如果你部機滴水滴到似漏水

我都好同意你應該會揾師父上黎整，又或者換過部機佢

2.如果你部機滴水似係倒汗水既情況
即係平均係機底出現汗水珠珠

我會想方法將佢地滴落去既時候，係下面加塊輕同軟既膠版 將佢地都匯番過去一個水喉位(如果咁岩就到個位) ，又或者俾d水經由牆身走(但不是一個長期方法)

3,常見的漏水情況，量唔算真係好多，而且裝機時有暗斜

水珠往往由同一個位置滴出

呢個時候可以加一塊小毛巾，又或者係一舊壓縮毛巾(推薦：吸水力強，吸水量大) ，放係滴水個位下面
擺過去既方法可以去d 12蚊店，買枝執氣水罐既夾，夾塊毛巾過去

滴水既時候，毛巾會吸水，你唔用冷氣機既時間，天時暑熱，又會弄乾佢

最好的優點係，即使佢被吹落街，都唔會擊傷人

分享完畢

無人會慘得過我

引番入屋？

係 駁長左條喉
無計樓下投訴

咁會唔會考慮引入去做廁所水？

點解唔講去水喉塞

上星期換左

引水流去牆身有乜問題

引入放係廁板上面？咁開冷氣去唔去屙屎

有 但廁所咁搞法變左流水響響
同埋好肉酸

日子有功，大廈牆身會有明顯"金秀"漬

之前成日比人投訴

局住整

求其買條膠喉搵條橡筋綁住去水位然後fing落牆算

上次打8號波條喉都無事

最後維修費都係大圍咁夾？

呢個肯定係揾師父做，自己做唔到

而且呢個嚴格黎講係條喉問題，唔係冷氣機問題

咁又係要你比，比少d姐，話唔定，大廈法團見到你咁做，收你貴d

但好多時都係因為條喉

我屋企冷氣全部都係引返入屋 但直接拉到去廁所去水位

其實呢d喉 除左換之外，可唔可以同通渠佬一樣，揾d野"那那"佢，或者用氣壓方法整佢，但係佢條喉咁幼，係咪好易爆？

你講既我上網睇都有有做過，如位置許可(唔使擒出窗)可自己做

渠水之類難用，位置難倒入，易傷到手，水花滴到人要賠

可以用唔要既電線通通佢

氣壓方面，有人話用口吹
我寧願換左條喉佢

屌你地老味 大廈無喉就自動自覺引入屋啦

有人投訴先啦